# SHIFT_CFT
## Описание
___
Данный сервис разработан для просмотра текущей зарплаты сотрудника и даты следующего повышения данной зарплаты. Каждый сотрудник может смотреть только свои данные о зарплате. Администратор имеет право посмотреть зарплату каждого сотрудника и изменить данные о ней. 

<details>
<summary>ТЗ проекта ↓</summary>

Описание задачи

Реализуйте REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего
повышения. Из-за того, что такие данные очень важны и критичны, каждый
сотрудник может видеть только свою сумму. Для обеспечения безопасности, вам
потребуется реализовать метод где по логину и паролю сотрудника будет выдан
секретный токен, который действует в течение определенного времени. Запрос
данных о зарплате должен выдаваться только при предъявлении валидного токена.
</details>


## Запуск


1. Клонируем репозиторий:
   ```bash
   git clone https://gitlab.com/ne_vladi/test_shift_cft.git
   ```
2. Переходим в директорию с проектом:
    ```bash
    cd app/
    ```
3. Создаем .env файл и заполняем в соответствии с примером (.env.example).

4. Устанавливаем зависимости:
    ```bash
    poetry install
    ```
5. Накатываем миграции:
   ```bash
   alembic upgrade head
   ```
6. Создаем админа:
   ```bash
   python core/admin.py
   ```
   Данные администратора: username: admin, password: admin
7. Запускаем приложение:
   ```bash
   python app/main.py
   ```
   
###  Документация доступна по адресу http://127.0.0.1:8000/docs

